S_kagawa入一入黎

琛仔依排點呀
space讀得開唔開心

唔好起人底啦

佢ivy league畢業，依家30歲

做咩自介

佢係我工友黎

我係佢師弟

收到風佢姓葉

ching係咪認錯人？

姓咩就唔講啦

佢屌肥婆

私聊啦 浪費網上資源

無拍過拖成日話自己有ex

下？

好似好大仇口咁

idk

香川屌左人地條女 大撚鑊了

佢律師黎

funson